聽晚有冇人去麥花臣？

本人只係一個小小既文職，每次發夢都係第一時間走個班，頂多有時落樓補下連儂牆咁大把，琴晚係荃灣發完夢，返屋企見到手足被捕又唔知點好（講明先，本人非常非常細膽，見到差佬係會腳震），之係FB見到個Post，初頭都以為係場普通既音樂會，但原來場show既所有錢係捐比星火同盟，所以聽晚都諗住收工去下麥花臣，當捐下錢，幫幫星火，幫幫手足也好，睇下有冇巴打一齊去
利申：D Band同表演單位我一隊都唔識，純粹想捐下錢支持下就算

不扣除成本...

下？原來不扣成本，搞果個一定蝕到仆街

推！ 去啊！

自推

push